高普真係完勝咩哥奧迪拿

利狗限米煮限飯都可以又贏歐聯又贏英超
你條垃圾帶拜狗鏝狗都係山寨王，垃圾哥狗

等睇 有人話靠var

利絕對唔係限米煮限飯囉

高普啲冠軍兩隻手數得唒 哥迪奧拿啲冠軍要兩個沙拿 32隻手指腳指先數得唒

有美斯唔計啦 利係高普一手一腳砌成的

重建專家VS教豪門勁到ON9
差唔多啦

咪又係成隊買過

教親都豪門無限金錢，依家仲俾人追究下年歐聯都可能冇得踢

一個夏季內破2次轉會費紀錄
買後衛(50m -> 75m)
同龍門 ( 35m -> 65m)
咁都叫限米煮限飯

咁雲加係咪叫做無米煮白飯

原來勁到on9係帶住拜仁同曼城都冇歐聯

Klopp喺利net spend 74m

多得疤用億四執左古天奴

其實佢大手都真係得呢兩件

咁曼聯又點計？

拎曼聯黎計等於引入阿叻做例子

每一次嘅轉會買入都係有高額賣出先有錢買人

成隊疤狗同黑哨你都計
你含撚啦

咁係前人留左1.4億畀佢啫

疤狗用咁多錢買古天樂又唔計？

09 6冠 地上最強

笑而不語

哥撚 其實唔差
雖然無歐聯 但聯賽常勝
佢用咁多錢來講 都算好
大把垃圾洗好多錢一樣無戰績

點解唔講下賣人？

如果交換隊教
哥狗含硬撚

講緊佢隔離街？

高普係勁
但拎一手靚牌,講到係限米煮限飯

15-16年果季執教靚牌？

高普未去西班牙証明自己.

咁公道講
高普係未夠哥狗個皮
但佢砌嘅呢隊利應該勁過晒哥果幾隊

唔通拎唔啱用嘅球員套現
再用遠超過市價嘅價錢買d想要嘅球員

就叫做”限米煮限飯”？

Lambert, Borini, balotelli 狂歡三寶

曼聯叫有米煮獲粥

唔駛啦
叫哥拉美斯過黎英超

15-16 咩成績?

唔啱用既球員，，，，有幾多係被迫要賣

唔通我老豆俾10m我買層樓我20m賣返出去我又叫白手興家咩

靚到唔敢用

唔好玩啦 高普起碼贏幾條街

15-16果季有英超定有歐聯？

渣土年代古都無咁勁，當初啲人仲講緊Oscar，邊有人留意古
係高普黎到古先越踢越有，無高普，古都唔會升值咁多

賣完之後，高普無去補充番同一類型嘅球員
咁你就知高普需唔需要佢啦

所以咪唔係靚牌，勉強追返個第8
歐霸/飛機盃老2
果季只係臨時轉打咗士氣波

真正靚牌開始係17-18下半季開始

古喺14-15已經入左英超最佳陣容
當時仲喺渣士教緊

而家樓主講到佢有限米煮限飯 贏歐聯同英超
但實情係佢唔拎靚牌,冇贏到任何嘢
如果用15-16個陣容去贏到歐聯同英超
咁就真係勁啦

即係用比當時後衛轉會費記錄貴50%嘅價錢，買左vvd 開始

勁過哥狗個幾隊

一個當打美斯都屌打全隊利啦

打過啦

咁講法要成立到佢所講嘅限米煮限飯贏你所講嘅兩隻盃
Sorry，好似係無

限米煮熟飯係多蒙特高普 打到歐聯亞軍 利記高普都係土豪

唔計啦

高普玩重建

古狗跳哂舞要走都講到係高普唔啱用

4-0 記唔記得呀

利狗是靠修狗幫佢做育成

有隊俾貴更多去買個性價比差得遠又點計？
同埋買vvd 係因為賣咗古先有錢買

係班主眼中應該係

佢點走同高普啱唔啱用有咩關係

而家講緊佢走左之後
高普有無買番相同踢法嘅球員代替佢？

一隊要賣走主力先有錢買人嘅球會，同一隊買人唔駛睇價錢嘅球會係咩可比性，原來咁多人唔知限米煮限飯係點解

拎第8都滿足
真係平常心

哥狗穩定大師, 識玩聯賽

限米煮 應該用卡吐

最多攞一季

同埋唔應該買艾利臣

嗰陣都唔當打啦

要冇米+唔俾時間種即刻要煲到煲飯先算你成功

你又冇錯喎
加上雲爺爺 係自己平買貴賣 仲要用係起球場 年年正數

今年曼城傷哂d 中堅， 冇計啦

真心，完全唔合格，歐聯廢撚到，無巴塞體系就食曬屎

性價比好 即係 d錢洗得好
而唔係”限米煮限飯”

假設你用2億買個前鋒，佢1季入100球幫利記做英超5連冠
都係只會叫性價比好
而唔係”限米煮限飯”

叫根度簡踢防中真係好癲

乜都唔計, 咁邊個既冠軍先計
現實少少, 結果論

雲加是神

限米煮限飯講緊球會比佢嘅資源又得唔得呀
靠本來有嘅球員換自己啱用嘅返嚟咪就係限米煮限飯囉

高普(&轉會團隊)勁在重建勁 佢去利過陣利D人腳
果時開始睇到佢慢慢執人 高價放走D瘀血 再買D岩既人
每季買到2-3個岩用既 而且net spend 30-40M左右
執下執下先執到而家果17-18人出黎

成隊波執過晒咁都唔叫重建，咁請問巴打點為之重建

不過佢唔啱而家全盛利記嘅踢法

屌

高普體力型戰術啱英超

獌迷話唔計就唔計

怎樣才能算贏冠軍潮文？

所以我咪話高普玩重建

無可否認 佢地duel 轉會費真係世界級

摩三季
哥四季

記得有個table
呢3 個 888 分鐘 0 入波

黑暗時代

鏝on9
得3個中堅，但其中兩個係stones同otamendi，都仲唔補中堅，結果laporte一傷就玩撚完
然後冬季轉會窗見佢就復出就唔補，結果一復出就傷返

遠超市價 Alison 同vvd 咁嘅表演叫遠超市價

你咁講 無球會係限米煮限飯. 全部都有根基係唒度

計埋表演嘅果d叫”性價比”

係超市價，仲要遠個間超市

高普連摩連奴都比唔上 點樣完勝哥迪奧拿？

最貴都係vvd同龍門啫
左右閘好彩成材
中場都無咩人可以換
對皇馬個季換走左沙拿成隊唔識踢波咁

上年歐聯真係巴塞自己攞黎賤
咁撚樣作客送返比利

重有個基達 買完返黎都唔多見高普用

一個夏季內破2次當時轉會費紀錄
買後衛(50m -> 75m)
同龍門 ( 35m -> 65m)

明唔明咩叫市價？

市價同表演係掛鉤

現

成日笑曼洗C朗筆錢用左幾廿年

宜家又J net spend

係買賣有成效，講自己拎錢買人利其實用得好小

如果唔係限米煮限飯就唔洗賣古都直接買咗vvd ali 返黎啦

遠超市價買人

呢個post真係酸到

唔係巴塞主場, 唔計

哥狗贏杯不嬲唔計
講真，重建嘅話哥狗一開始教疤都係重建嚟
嗰陣疤連續雞胸咗兩季，哥一嚟到就清洗咗細哨 deco zambrotta thuram oleguer，嚟到之後又立美斯做進攻核心同捧影帝上位，先玩到tiki taka咁勁
講真除咗哥狗之外仲有邊個會夠膽死有top fit yaya唔用，走去用一個啱啱先由b隊升上嚟嘅21歲仔

alba送大禮，左路比人打爆，全程比人攻
除咗老母球頭鎚，其他入波都係由疤左路發起
佢嗰場送得仲誇張過karius

完勝

公平競技條款, 再買真係唔使再踢R聯. 不過可以賣SANE換GE

你最多咪計到當時喺舊會嘅表現

唔通利記用75m買一個英超中游嘅後衞
你當時會覺得合乎市價咩

佢同yaya 有仇口

白手興家同限米煮限飯係2件事

你所謂個市價咪就係鏝50m係英超中游買史東斯

利物浦

渣士年代勁既球員：
蘇7（本身勁，唔關渣士事）
史獨（肥賓施捨俾利，唔關渣士事）
古（高普黎左先變世界級，唔關渣士事）
史達寧（純粹靠蘇7帶起，唔關渣士事）

人地哥帥連續攞咗兩季
依家高普攞一季俾猁迷吹到天上有地下無咁
真係典型猁迷

所以利記買人仲貴過油王50%
唔會係限米煮限飯

高daddy (8個杯 就快9個) 完勝哥狗 (29個杯)

古喺14-15已經入左英超最佳陣容
所以應該計「肥賓推介畀利，唔關渣士事」

謝4跣腳，38秒拎紅牌就最衰都係羅渣士

猁狗回力鏢之鬼
笑獌未用完c朗筆錢笑咗十年
點知依家又j返賣古狗嗰筆

好心啦 佢離開拜仁咪照樣拎冠軍，佢加盟拜仁前拜仁仲勁D希XXX帶拜仁食菜咁食歐冠。哈點知隔一年哥狗即刻强勢帶領拜仁歐冠主場輸0-4

有全盛美欺我呀媽都識教啦

咪就係賣左古天奴先有75m囉，未賣古天奴無錢個時咪講價講到要道歉囉

我知道拎英超好開心
但吹到勁過六冠隊疤會唔會太過份
果隊講緊隨時係史上最top

好似補習名師咁補開band1學生 吹自己學生有幾百個5星星 vs教到個band3仔入大學

我佩服後者多啲

佢應該覺得，全部用青訓，唔準做買賣先係真正既冠軍

疤狗d 傳控肯定比高普高壓迫搶迫死啦

高普同個總監有加乘啫
總監推介啲人俾羅渣士，例如路爾斯艾拔圖同艾斯柏斯之後都有表現，但唔啱羅渣士用就係唔啱用
高普想要既都冇買到㗎，但係塞俾佢用嗰啲佢就用得掂

兩回合加埋4：3

我諗係 班主 角度睇
高普點都係吸引過哥帥 可以唔使燒咁多錢就有好成績

英超球會近5季轉會淨支出排行榜
排名 球隊 轉會淨支出
1 曼城 6.02億鎊
2 曼聯 4.85億鎊
3 阿仙奴 2.68億鎊
4 愛華頓 2.25億鎊
5 白禮頓 2.15億鎊
6 狼隊 2.05億鎊
7 韋斯咸 1.87億鎊
8 般尼茅夫 1.77億鎊
9 阿士東維拉 1.67億鎊
10 屈福特 1.26億鎊
11 李斯特城 1.25億鎊
12 紐卡素 1.23億鎊
13 車路士 1.16億鎊
14 利物浦 1.08億鎊
15 熱刺 1.07億鎊
16 水晶宮 7600萬鎊
17 般尼 5900萬鎊
18 錫菲聯 5700萬鎊
19 修咸頓 2200萬鎊
20 諾域治 淨賺2500萬鎊

勁過6冠巴?

本身有古天奴，唔計呀！

真係好葡萄雙曼可以無限金錢

咁高普都係用手上嘅資源，用球員換錢再換人，都冇咩叫球會科水啦

今季歐聯都未踼完 到時曼城打利物浦咪知邊個勁lor

你呢啲就叫做邏輯謬誤喇。人哋講緊猁狗算唔算係限米煮限飯，你就講到人哋講緊點樣先算係冠軍，幫人假定立場，但明明係兩回事嚟。

cut鏝洗得多錢果幾年
唔計

可能勁過6冠疤
但同mvp疤（11年）仲有段距離

6你老母冠咩
黑哨又想洗底

6冠疤 靠黑哨
今季猁 靠var
打和啦 super

其他唁知，但買人既眼光一定完勝光頭佬

利狗全部有4 隻手

咪又係黑返黎

杯已袋
理撚得你

高普接手個陣利廢成點？
哥接手d隊 本身成績已經唔差
講嘅一手靚牌咪又係買得個兩隻 多得疤狗做水魚
Taa青訓 jelly英甲料 本身都唔係咁多人敢用呢兩隻啦
初初淨係阿樂爆炸起碼交左9分學費
拎利對比下鏝後備陣容你咪明

波齡淺，真心問下所謂地上最強個隊巴塞呢兩年隊利打咩

當年巴塞最強係反搶，就算失左控球權比你，你都唔會運得番個波出嚟，以利既三中場技術應該都難拎番控球權不過呢d真係踢落先知

利記係土豪就簽左華拿啦
嬴左歐聯英超獎金都話冇錢俾

笑曼仲洗緊c朗筆錢
同j net spend低有咩關係

Yaya同佢開拖咁濟 雪鳩佢 再走
第一年睇波 ?

真心多謝古天奴啦
冇古天奴就冇vvd
冇vvd,利仲用緊懦夫雲

戰術愈黎愈先進 對抗同啲跑動距離同衝刺次數都有差距 加埋果陣未識破哥狗呢招， 依家隊隊都識破，哥狗呢2季對利都放棄控球戰術反映到傳控好怕利呢種踢法，就咁踢呢隊利贏面大啲。
但當年既巴既球員用番依家既戰術同訓練會勁過利

做足幾年Net spend boy
再一個古天奴 換 VVD + AB
之後每季都係賣人補少少去買人

你隊曼講緊無轉收入下不停買人
再同人講牙朗舊錢有剩喎

講出黎羞唔羞恥呀 ?
咁都有得幫 19000 打飛機 ?

阿朗筆錢老費個時開始笑

曼聯轉會先係收入，其他唔計

過咗咁多年，啲迫搶戰術都進步晒啦，正路應該猁贏
不過你拎呢隊鏝同嗰陣嘅疤比就個人腳完全唔係同一個level，早兩年鏝嘅核心dva top fit嗰陣喺國家隊嗰陣都淨係做後備

雲加係八奇級別 邊有得比

好撚勁
兩閘，費明奴文尼salah入利記前都唔係最top個批球員黎
就算係vvd,佢入利記前都無踢過歐聯，只係係修咸頓

施華永遠打唔足90分鐘啫，又未到後備咁慘

洗緊c朗筆錢咪net spend低囉

鏝本土聯賽幾威都好，一去歐洲戰線就收哂皮

之前睇過一篇文，話利物浦買人主要係靠佢哋嘅數據部去分析買邊啲人最好，高普係最後拍板嗰個，甚至連請高普都係由佢哋嘅數據部去推動

正解 根本討論都浪費生命

其實費明奴唔係高普時期買
不過高普手下佢勁左一個double

條友係撚教band3仔入大學咩
係將band3換晒做band1學生咋

作為利迷最清楚 每次都要大手賣人先大手買到人
望住其他隊無限金錢 賣走普通球員入個球星

最大差距係差美斯同個2閘 其他有差都唔係差好多 中軸 施華 + kdb 費癲， 公司+拿朴迪 都超勁 睇番上年鏝城打利 熱對抗性都好撚堅 果幾場真係超高水準

而家吹到雪鳩佢添

歐聯決賽都要出佢（雖然關乎有人停賽）

臨走嗰季都仲出左三十幾場波 三十場係正選上陣

兩者應該係有拗撬
但哥迪奧拿肯定無雪藏過耶耶托尼囉

除非你要話佢唔係踢足咁多場 好似美斯沙維咁就已經算係雪鳩佢啦

唔係klopp用到古咁癲邊有1.4億
當初古仲係人球黎

所以係連登仔眼中 史上最強教練 一定係迪馬提奧

應該係值回票價

個個淨係個美欺
其實小白沙維仲緊要

連登球迷批鬥真係世界級

唔計古天奴個筆都仲洗少鏝成倍

哥都好撚勁
耶穌，Sane b施華入曼城前都唔係最top個批球員黎
就算係laporte, 佢入曼城前都無踢過歐聯，只係係畢爾巴

李城

又唔話前人留小白沙維俾哥？？

成日笑個陣巴塞阿婆教都5冠
依家又吹奏
連登仔成日雙重標準

有point 但美斯係神 任何有料教練教都應該冇得輸

前幾年車仔拎冠，干地先叫限米煮成飯下話

咁你覺得賣古天奴果140m
去左邊？
D錢都係賣主力拎返黎補弱點

吹到高普唔鍾意用攻中
有冇諗過係當代戰術體系著重兩閘助攻+利冇錢買有質素既攻中先造成高普唔補攻中
古走左之後差唔多年年都傳買攻中之後嫌貴冇買

1手靚牌？唔計走佐個啲，左閘係英冠執，韋拿老母係紐卡降班買，gomez 自己養，懦夫倫呢仲有，軒仔唔垃圾，但真係唔會講得出好勁好sharp

唔係要神化佢，但一手靚牌呢個講法同曼城比係差好遠好遠

千祈唔好漏咗軒神

北京電視機

曼城後備個仲貴過利物浦正選

冇賣古天奴 利邊有錢買艾利臣 咪繼續用卡列斯囉

仲有利班班主冇錢到搞到高普要忍沙高同老虎咁耐

唔係眼光好點簽到馬迪普 唔係高普識教同吸引到vvd點教好埋高美斯

曼城個奧達文迪 史東斯 拿樸迪 同雙閘 哥狗點一點頭第2日就出現哂啦

唔好忘記 已經俾人告入左
出年可以專心本地聯賽 邊度都唔駛去

問題係利物浦係真係net spend低
但曼聯net spend高喎
如果曼聯net spend低但笑佢洗c朗筆錢就有問題姐

清7咗，佢喺國際三冠嗰季先比哥狗雪
嗰季佢出場仲係多過影帝，只係佢嗰季打中堅居多

因，當年後C朗年代曼聯無乜點買人（唔會超過阿朗筆錢），又拎到英超，某隊錢又洗多啲又拎唔到冠軍，曼笑某隊，即係J net spend

果，逢親曼大手買人就開始拎返阿朗黎講，笑曼J net spend，之不過呢幾年越洗越多

後生勁嘅大撚把，但又有幾多個可以成長到美c嗰個level

成隊利有邊個係去利前就係一線球星

兩閘一開始撚係band1學生，係佢教到有潛力嘅band2 band3仔入大學

成隊波換撚晒叫限米煮限飯

係
用電欺用到英超第一中堅
連moses都可以以正選身份捧英超

呢下不得不佩服
Crystal Palace completed the signing of Benteke on a four-year deal for a fee of £27m which could rise by a further £5m, bringing the total fee to £32m

早幾年曼洗億幾兩億嗰陣有曼迷話曼有賣返球員嚟平衡返支出先俾人串佢問佢係咪用緊c朗筆錢咋

當代戰術體系著重兩閘助攻：所以古咪無存在價值囉

利冇錢買有質素既攻中：古果1.4億唔計？

古走左之後差唔多年年都傳買攻中：我曼年年都傳買史奈達加坦加雷，你信唔信？

完勝既定義係乜?
睇戰績定係過程?
如果係後者, 咁當年李斯特城個件咪係神?

唔太記得啦

當你呢個版本啦，咪又係關net spend事

米係講緊班主嘅投資
事實上利個班主投資真係有限

咁有啱 哥帥一定有功勞

仲有呢筆

On 31 August 2017, Sakho signed for Crystal Palace on a four-year contract, with a transfer fee of £24 million plus £2 million in add-ons being agreed with Liverpool.

其實買左基達 可惜不似預期
同埋古天奴 講過 唔想踢逼搶 死都要即走 留多半季都唔撚肯

最撚勁係賣古天買VVD 艾利臣果下

真正變一隊強隊

你講緊攻中唔啱高普用喎
由多到利初期高普都好依賴攻中
點樣攻中唔啱高普用啊？
兩閘助攻可以掩蓋中場冇創造力既問題 所以補攻中未去到好必要先唔補攻中 絕對唔係高普唔啱用攻中

古嗰1.4億拎左去買vvd+ab 啦 仲撚有錢剩咩 你估利好似曼咁年年咁多錢買人咩

利傳攻中唔係單純打飛機 fekir 著埋波衫都因為隻腳手術既方式唔啱心水而買唔到

般尼茅夫有幾件同李城個後備龍都係利千幾萬轉會過去

請高普洗鬼數據分析
個個都知正野黎

今屆歐聯未出局喎清

人地話係就係啦

基達唔算純攻中 偏向8號位多d
不過踢唔起係事實 唔係條on9 所講攻中唔啱高普
明明古走前係重心都講到唔啱高普咁

係高普發掘到潛力
羅渣士直頭唔用費明奴

費托蘇9古天奴
邊個打起就走邊個

果時仲畀人笑無冠留唔到人

而家講到利記豪門咁

仲有摩蘭奴 忍左佢幾多季

高普勁在走左絶對主力 隊波竟然仲勁左
千祈唔好忘記史達寧

同樣係net spend但差好遠喎
利物浦近十年平均netspend £29.7m
曼聯平均netspend £88.7m
賣埋球員淨支出都差唔多一億但話自己有賣球員嚟平衡返條數 俾人笑係正常架喎
你話你球會上咗市 多商業活動 球會本身賺到錢所以點洗都得都仲合理啲

btw 後C朗年代曼聯(10/11開始計)除咗18/19年冇一年netspend低過利物浦 想知某隊洗得多錢啲嘅係邊隊

你睇下摩佬教曼想買翼
肥賓教皇馬唔畀出casemiro
車仔油王買軍刀

領隊想要啱用嘅球員係一件幾咁難嘅事

勁撚 on 9 咋

利記會變第二隊多蒙特

真係好靚？ 果陣既文尼 沙拿同費綿濃有幾多隊爭？英甲料同老母係降班隊到撈番黎 去到vvd加入成隊波先升左個層次 依d人全部都係高普親手upgrade

其實條中場真係輸鏝

其實佢教多仔個時真係幾癲

On9 你咁計 李城拎冠個年都一手靚牌啦

屌摩真係講起都嬲

羅渣士完勝高普

全部去利先上位

哥迪奧那教咁多年都未試過被逼賣球隊主力可能會唔知點算

咁阿積士係咪叫教到班中三跳級考DSE入到U仲勁wo

平非心

其實今屆真係大好機會
作客贏到皇馬都證明到佢地實力，之前兩屆佢地踢淘汰賽都好柒
可惜比個肺炎阻一阻
如果哥迪奧拿囉到歐聯，我覺得高普同佢係呢段時期係一樣咁勁
而家咁計就高普威d

點解後丙朗年代唔係09/10

買番人地D主力囉 冇嘢嘅

阿古路傷成點 冇佢又打無鋒陣

唔好理個陣係點先
如果今屆真係變1場過淘汰賽
歐聯d隊實力又咁接近，咁運氣佔既因素已經高左好多
加埋d var 體毛越位，波打手12碼
一場過賽事個變數多左太多了

呢隊利兩年都撐唔住英超歐聯雙線作戰
仲好意思同疤比

上97 分亞軍 係對手都太癲
今年個AB出唔到 臨尾派膠無計

上年97分亞軍+歐聯冠軍都叫頂唔住雙線
不過呢隊利深度同成就的確比唔上六冠疤

半程冠軍keep到領先7分就唔洗比人笑啦

淨係講而家呢隊利
你逐個拎黎講佢叫唔叫band1都大把人同你拗

更何況加盟之前有幾多個叫band1呀

巴打
一個領隊需唔需要某球員
唔係睇個球員走左有冇買返個同類型替補的
係睇嗰個球員走前係咪得到領隊重用

古走前一季係16/17年
當年佢上陣36次，入14球，助攻11球
無論入球定助攻都係全隊最多

真心唔明點解一個勁第二個唔可以叻 啲垃圾連登仔永遠都要玩二元對立

放心 97分亞軍我自己都會笑
但同撐唔撐得住雙線作戰有咩關係

Vvd一開頭咪又係俾人話邊值75m

古top fit喺1718嗰季
上半季喺猁12球8助攻
下半季喺疤踢442嗰陣都有10球6助攻
佢係喺1819疤轉返踢433先出事

哥斯達喺16-17出35場入20球
但完季後干地就趕佢走

成日話古走左高普唔補佢個位姐係高普唔啱用
但其實簽ab 係因為簽唔到fekir 先簽
fekir 同古係同類型球員 而fekir 係古走後第一簽 雖然最後空炮

果d主力都唔啱佢套戰術
賣得不知幾開心

睇下摩佬想賣馬斯亞再買隻翼
活華特死都唔肯

改造到費明奴又係勁

高普要踢迫搶，古唔想踢，咁都叫啱用？

其實你知唔知 古走左之後第一個轉會窗第一個動作係想簽fekir
fekir 同古係同類型球員 高普點樣唔啱用攻中？
ab 都係簽唔到fekir 先簽

古天奴佢應該唔想賣

Ac米蘭球迷應該好想要高普

平常心啦

其實猁絕對撐得到雙線
上季97分+歐聯冠軍
係今季16強嗰陣馬體anfield miracle咗啫，但嗰陣都lead緊廿幾分，冇7到嘅話理論上都仲撐到嘅

後備龍派膠呢d有咩好講 隊隊都有 唉

派咗就係派咗㗎啦，話知你後備唔後備咩
上季疤都係alba係咁送禮送到4-0咪照樣恥笑

Vvd踢過些路迪

其實哥帥好勁
不過係拜鏝打歐聯
次次都收皮係有d講唔過

係賣得開心既
開季前賣左啦，洗等到季中咩.....
識唔識架條友

哥狗歐聯客場堅廢，當年疤歐聯作客都成日含7，仲要佢最驚嘅球風又偏偏開正高普嗰範
不過計錦標數量嘅話佢起碼都歷史頭幾先，多高普成廿個，樓主咁樣都講得出完勝真係笑撚到我仆街

我是疤都覺得哥帥淨係得10-11 既歐聯最得民心
北京電視機

耶狗好廢wo

高普其實德甲都用多記屌打拜仁
12-13歐聯用多記大炒蝗同拜仁爭冠
以獎盃計就肯定哥帥>高普
但打真人FM個人覺得高普>哥帥
上年歐聯對疤就埃及文明得番文都可以炒4:0
疤自爆極都要高普爭氣架，叫哥帥踢爭氣波聽食屎

Liverpool have spent wisely and with Klopp at the helm to bring it all together as they remain on course for a record breaking season. In the four-and-a-half years he has been at Anfield, he has bought 33 players at a cost of £401million. Having recouped £327m, their net spend has been just £74m since October 2015.
Jan 27, 2020

近5年計用來買人的net spend只係74m，平均一年14.8m
順帶一提近5年曼城平均一年net spend係101m，曼聯係76m。

哥帥係有風度嘅教練 值得尊重 無須比較

利申：利狗

出一場傷2個月,點用

高普喺英超屌打咗哥狗啫，德甲撚有屌打到哥狗咩
而且1213嘅蝗係摩三年，差緊啲說服力
不過最大問題係樓主講緊完勝，佢兩個奬杯數量差太遠，一個29個杯，一個先得9個，真係好難唔出嚟搏嘴喎

你都on9
踢些路迪果陣咪贏過小花

頭髮?

Exactly

都係買番個降左班嘅

1213蝗摩三年但始終係蝗
俾利雲大四喜真心勁
盃就唔使講啦

Agger 我都鍾意睇鏝 球風勁好睇 行雲流水 好似冇當年疤拜咁9猜

嗰年摩三年好睇到
摩帶頭批鬥卡斯拿斯，唔比正選佢踢，結果有話事權嗰班好似除咗arbeloa同干查路之外都唔撐摩
之後喺車鬥夏薩特，獌鬥普巴，一對比返都只係小朋友玩泥沙

六冠巴有幾勁呀北京電視台機
史上最top個隊係2011年mvp

其實古天奴喺巴塞嗰場大四喜做靚左個數據

六冠個名威啲先成日比人提
講勁一定mvp嗰季勁啲，可惜嗰季國王杯比丙朗收皮
嗰季r連決賽比朗尼越位入完波之後都冇點驚過，好懷念嗰種感覺依家比人入一粒先嘅話8成都輸

between 其實嗰季r連都黑咗阿奴一鑊

至少嗰陣踢442真係唔差先啦
本身諗住佢適應咗西甲個玩法就可以去返喺猁最尾嗰半年嘅狀態，點知比人適應返轉頭，仲踢到越嚟越迷失

球神 影帝 小白 砌圖王 草泥馬等
果幾隊贏到？

傳控贏到高壓迫搶?
踢過波未

有黑哨加持 你睇過波未
唔夠踢咪用強国電視機

tika taka係傳控+係咁跑+高位壓迫

係
要賣走岩用既球員套現
再用符合市價既價錢買d唔想要既球員
咁先叫限米煮限飯

叫利狗賣走哂
左右閘 古埃及文明 VVD Keeper 軒隊 法賓奴
再去英冠英甲買人 拎到英超 歐聯
咁我就服啦

重點係講緊破哂轉會費記錄啊

油王買後衛,龍門最貴都係50m, 35m
利買後衛,龍門就75m, 65m
買人仲買得貴過d油王，限你老味咩

你講呢d無咩用 ，佢地真係唔撚識

笑死 班友完全唔睇數據

文尼 vvd修頓二線水貨
Roberston英甲料
Arnold + Gomez 自家培養
雲拿當 降班執返黎
費明奴改造完先開竅
神軒米拿工兵料
法賓奴一開始又係比人笑天價後備 Fred 吊打
仲有基達 洛夫雲 沙基利班垃圾
講撚到個個都一線球星咁

有賣人喎 豬西

最大轉變應該係史達寧

仲有張伯倫 買完返黎都有用 殺過曼城歐聯都有波入
奧力治都算係聯賽加歐聯功臣 間中波追人

哥既體系令佢響利時既垃圾埋門感覺上改善左

仲要50m買werner都冇錢

成季淨係買咗南野7.5m一個first team player

古天奴係高普train到140m身價

向通漲晒嘅足球世界五季net spend得7x m真係好痴線

sport director carried 高普

英超冇爺爺高普先拎英超算咩真男人

高普，施蒙尼，施丹，哥迪奧拿
四巨頭

宜家安76同摩佬變左出黎on99

施蒙尼差個歐聯就可以同高普齊名

R26 同A66, 你叫哥師是旦教到個出黎都贏...

呢段內容睇過無數次 都仲有人反哥狗 真係吹撚漲

雪鳩佢應該係話緊曼城果時......

串我獌？

係咪有賣人 = 無洗錢

靚唔靚係比較
同曼城比肯定唔靚
你同傑志比咪靚牌

我上季已經吹奏緊利記
事實證明我真係好撚識波

今年既利物浦真係好得人驚 。。。。。

#59 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

甘美治
德乙直接點名買返嚟用

好似全世界最貴龍門係油王買

1. 利買allison 之後先到車買kepa
2. 轉會費記錄畀利炒起左幾乎一倍，造成通賬
3. 古圖罷踢，車無左正選龍，硬食黃牛價
4. 車係油王無限金，利係限米煮限飯(笑）

屌你老母，到底怎麼才算贏巴塞？

人地講緊當打個美斯呀屌你老母
關咩怎樣算贏巴狗事

依家啲文盲惡撚到

你要分返清楚，我無講過渣土無貢獻
我只係話喺渣土時期，古天奴身價計埋通漲都無1.4億，何來前人留1.4億比高普
麻煩唔好偷換概念

利賣個罷踢球員，用番呢筆錢買個龍，仲有剩
車賣個罷踢球員，不過唔夠錢買個龍，就係黃牛價

所以係利唔啱

咩叫利買aillson 之後先到車買kepa, 呢個唔係"買人買得貴過油王" 嘅事實

事實係kepa 貴過aillson.

古圖罷踢，車仔龍門得番37歲嘅卡巴尼路，同唔夠2個星期嘅時間去買人
有少少生意頭腦都會搶車仔一筆

古天奴最後半季出左20場入12球
入球率係咁多季以來最高
咁都叫罷踢

Btw 原來你唔知買得貴過油王係講緊鏝用35m 買ederson

net spend都有得J
成日話要賣人先有得買人
難為有d隊真係經歷過一兩個轉會窗無得買人/無買人
都無好似利周圍同人講自己net spend少

4個點
你咪比較返油王岩岩入主個幾季既net spend
同高普呢幾季既net spend咪明囉
笑你老母閪咩

唔好玩語言偽術啦

點解要比net spend?
有水魚接貨，net spend自然會低
唔通賣人套現就可以當無洗過錢？

巴塞賣左尼馬再買Dembele 同coutinho
我又未聽過佢地話自己限米煮限飯

近7次對賽高普無贏過安76

2011隊巴有mvp，沙維小白top fit 加佩老大同alves.... UCL final 撚到對面一棟都冇.
利申 利

講就講屌打
實際上唔夠打
原來因為唔當打

第2點唔關事
8000萬係release clause嚟

冇用的
日月神叔巴打對限米煮限飯的定義唔係計net spend
佢計gross purchase
仲有咩可以討論

個po本身想引戰傾哥狗同高狗邊個尾機啲
結果最後成個po啲人都喺度拗緊點定義限米煮限飯

呢個唔錯，不過A66仲勁d

Release clause 係meet 到就要賣
而唔係meet 到先會賣

成日作客都好保守，結果成日都輸作客入球

贏多幾屆先拎出泥講啦，一屆就咁囂張，同d暴發户有乜分別

咁樣只可以講買人賣人做得好 但絕對唔係限米煮限飯囉
熱剌肥普就真係限米煮限飯

總之利狗就係金錢足球

唔俾人計net spend都幾惡

原來轟都用得咁小錢

曼城有歐聯咩

呢d咪就係 net spend 嘅語言偽術囉
除左今季畀人ban買人
車仔其餘4季都用左1億-2億買人

舉個例子

學生A自己無收入，lunch食飯$35，net spend = -35
學生b做pt 賺左$140，lunch食飯$65，net spend = $75

佢地邊個限米煮限飯，邊個就煮洗錢？

變晒巴塞體系啦
不過無左沙維小白美斯

都幾肯定有得踢，psg都無事就知

kepa係有違約金，比夠錢球員又肯就走得
只係個數咁貴姐

賣世三有一億，同埋早2,3 年車油王俾英國佬攪，所以無泵水買人

理撚得人地洗幾多錢
有水魚送億幾比你洗
買貴貨仲有錢剩有咩問題

明明靠條水魚送錢買貴貨
都仲敢話自己無咩點洗錢
就好似d女人做雞又要攞貞節牌坊

賣人賣得好

我明我地分歧喺邊
因為我對於判斷領隊係咪限米煮限飯
係睇佢需要班主投放幾多資金
而你就睇個領隊接手隊波時有冇湣力球員同接手後有冇大額收購
最好個領隊全部用二三線球員
帶領佢地打出一線表現

之不過就算領隊真係激發球員打出超凡表現
成為球隊重心
吸引到其他球隊高額收購
都不可以賣人吐現再買其他一線
因為咁都只係其他人做水魚
而個球員係上手留俾佢
佢本身係湣力球員
領隊冇功勞
唔算「限米煮限飯」

而嗰位昔日的重心走時遞transfer request
即使球隊夾硬留多佢半季
繼續場場出佢
但就因為到佢走左買同類型球員過唔到體測失敗
領隊最後轉踢法取得成功
所似就覺得領隊其實一早好想賣佢
成件事唔係領隊育成球員然後失去該名主力再改組球隊
係領隊賣左一個唔啱踢法、上手留俾佢的球星俾一隊水魚
領隊冇功勞
唔算「限米煮限飯」

仲有咩討論價值同空間
一邊講緊要球會泵水少就係「限米煮限飯」
另一邊就講緊個領隊賣人cap到水到買勁人增值球隊就唔算
樓主開post比較高普同哥迪奧拿
嘈左十幾頁就係嘈咩叫「限米煮限飯」
出面而家再開多個雲尼亞里同高普比較
不過主旨其實都係「限米煮限飯」

日月神叔巴打
希望咁樣分析你會理解
唔會再咁糾結

對唔住係潛力唔係湣力

其實我喺#9 已經強調左「限米煮限飯」嘅意義，就係睇你願意洗幾多錢。請你唔好生安白造扭曲我嘅想法

Btw 我睇你完全無回應過我個例子，不如我貼多次

學生A自己無收入，lunch食飯$35
學生b自己做pt 賺左$140，lunch食飯$65
請問你覺得邊個學生大洗？

你個例子完全錯晒concept
你個收入似係球會門票同賣周邊
Net spend 係講緊買資產入嚟 - 賣資產出去

不過我唔覺得利係限米煮熟飯
同時亦唔算咩金錢足球
只係好平常嘅大球會買賣

你呢個例子似講緊曼聯大洗
用你個類比
個收入似係球會門票同賣周邊
曼聯fan base 大 有好大幾吸金能力
所以佢有更大嘅洗錢能力

而net spend 係講緊買賣資產 唔係球會搵錢能力

點解你會覺得例子中嘅收入係似係球會門票同賣周邊？
明明例子中嘅錢就係一出一入咁簡單。你點分的？

既然你知道一間球會嘅收入唔只得轉會買賣，咁上面班人揸住一個只計轉會買賣嘅net spend 嚟強調利記限米限飯，我話佢地唔啱亦好合理。

就算計net income, 即係計埋老細泵水，都肯定鏝 > 利好多
盲既都睇到鏝咁多年點課金法

單講條數曼聯不嬲大洗，無需要否認。

而利記果種只係形式上唔同
75m轟落一個英超中游中堅
65m 轟落一個意甲上游嘅龍門

最重要係當時嘅轉會費記錄
鏝係出35m 買龍
Psg係出50m買後衛
而利記係願意出50% up嘅價錢買人

當然你可以話唔係同一個球員
但2個油王買想要嘅球員，畀到盡就係果個價
而利記買想要嘅球員係願意畀更高嘅價錢

好簡單

第一 做pt 嘅收入係恆常收入 用時間換取
用球會角度啫係operation income
而唔係買賣球員嘅單次收入

第二 買賣球員中嘅球員係有價值 球員係資產嚟
返pt 唔係資產嚟 返pt只係付出時間

我覺得你用買賣樓嚟做例子好啲
利冇油王父幹
而家只係普通細樓換大樓
係好普通嘅大球會買賣
唔算係限米煮熟飯 亦唔係咩金錢足球

我個pt 同食lunch 都其實只係計單次
無用買樓只係好難表達收入來源

照你嗰句「限米煮限飯」嘅意義係睇你願意洗幾多錢
你問John Henry 佢呢幾年俾左幾多錢Klopp
又或者問佢願意俾幾多錢Klopp洗
佢有冇可能答你gross purchase個數呀
佢實答你net spend
net spend 代表個球會泵左幾多水
即係球會真實洗左幾多錢
亦即John Henry俾左幾多錢

你計一間公司賺錢能力有幾勁都冇理由計revenue而計profit啦

我地分歧在於你所謂「願意洗幾多錢」個定義係淨係可以計支出最大嗰一兩單deal
有咩可能咁計
如果我接手一隊護級球隊
賣晒廿個球員湊夠75m買個vvd
我就算大洗
但我問班主泵水75m 俾我分別買75個1m球員
我就唔係大洗
明明前者冇洗過班主一毫子
後者洗左班主75m

至於你個例子
不倫不類
我地一直討論個context都係講緊球員買賣
買賣球員點可以比喻成做part time賺錢買飯
佢買飯啲錢係賣佢本身個飯盒啲餸吐現返嚟
點可以講成做part time
樓上比喻樓宇買賣合理好多

可以睇下#344

你條傻鳩真係懵架播
隻曼係搵$100洗$800
利係搵$100洗$150
邊個大洗？邊個有限米？

#344 個問題正正係你淨係計支出最大嗰一兩單deal來判斷球會願唔願意洗錢買球員呀
球會願唔願意洗錢係計佢實質泵左幾多水

就算我用返你個#344 logic
唔通一隊中下遊隊變賣所有球員
用100m高追一個後衛
佢就算係好願意洗錢買球員
而隔離球會泵50m水買50個1m球員
佢就反而係一間唔願意洗錢買球員的球

係，你有本身就揾間咁肯洗錢嘅中下游球會

愛華頓就係

你係咪想講有本事

我只係打個比喻
想解釋球會肯唔肯洗錢買球員應該用net spend計呢個見解
你spin 去有冇中下遊球會肯洗錢度關咩事呢

而例子其實係有的
白禮頓而家英超排15
係中下遊球隊
佢地近5季net spend洗左2.15億磅
利係1.08
比利更願意洗錢多近一倍

你想要FSG呢d生意佬同班油王鬥泵水？
會唔會太大想頭呀
利賣古賺左1.4億
FSG老馮要用65m, 75m咁買人？

佢掟30m出嚟，隨街2買個「有潛力」嘅細路
剩番果100m佢自己袋袋平安啦

另一邊箱，曼阿老細直情揾球會嚟還幾億鎊嘅債啊

我從來没直接或間接或暗示要FSG同油王鬥泵水
你亦不應該因為知FSG不會好似油王咁泵水
就用一兩單高價收購話FSG / Klopp洗左好多錢
洗左幾多錢係計net spend

你頭先話若果利賣古後買兩個二三線「潛力」球員
先算係唔肯洗錢
我之前其實講過，你對「限米煮限飯」的定義
正正係隊波只能一直用 / 買二三線球員
不能吐現買貴價球員 (#337)
但你又話我生安白造，歪曲你意思

總之，一有大額收購
喺你眼中就算係好洗左好多錢
用返你話要有本事先搵到的好肯洗錢中下遊球隊白禮頓做例子
個班主近5季洗左2.15億磅
利洗左1.08
按你個logic
因為利其中兩個收購金額高
就話利比白禮頓更願洗錢
明明白禮頓個班主拎多成倍出嚟

你淨係計最高嗰兩個expenditure items
唔係成盤數咁睇
點樣講得過去

講咁多做乜鳩
一隊波請教頭
你係份CV上面寫
成功幫垃圾利拎英超

有咩CV可以把炮得過你果份

BETWEEN 佢教利都唔算最難
教多蒙特果期真係地獄MODE
呢季多仔打起邊個，下季就自動轉會拜仁

你講還講 冇啦啦提獌聯係咩意思？想笑鳩獌狗？

利都硬食黃牛價啦，俾卡利奧斯繼續踢想啲球迷放炸彈？

其實model真係慘
未踢果場之前重係啱啱踢起
靠風水幫利踢入歐聯

但實在連柒數野柒得太甘
佢嘅職業生涯基本上果日起就玩撚完

不能認同更多
本身個陣都唔係靚 仲要Train好一個就比人買走

喺利重返歐聯決賽一場柒兩次 真係幫佢唔到

秒撚左
唔好對啲盲反咁harsh先

中point. 其實Allison 65M 都算係硬食價，再早啲Dollar隆馬吹到80M 不過無人買姐。
其實Kepa 75M 如果踢得好，我諗大部份人都會覺得值。始終呢幾年求其搵件到4,5千萬起標

高普終於贏返次哥狗
係多蒙特時比哥狗既拜仁追住黎打
去到利記開頭都覺得佢又比哥既鏝追殺
佢今次真係一鋪贏返哂

呢次高普既決定真係好過哥狗好多
清走屎獨 25古 model 即刻入返阿利神 雲迪克
2大功臣

成日換到水魚接貨

高普突登輸歐聯決賽買艾利臣 哥迪奧拿敢唔敢

佢被罰咗兩個轉會窗有出冇入，而果時賣走咗世三
所以相對再低啲

出場次數計
史獨不嬲戰力外

3連歐聯夠啦掛

皇馬贏歐聯唔係歷史性大新聞
但利終於贏英超一定係

我私心覺得神軒先癲
以前長期畀人笑，利狗自己都長期屌嘅球員
今季真係勁咗好撚多，有幾場啲傳送好J到
真係高普入主後先勁咗咁撚多，上升幅度仲勁過費明奴

神軒最大嘅變化係踢返前半格之後